有冇人星期五會專登着型啲gel曬頭等人以為你有約

除低眼鏡帶上colour con

個頭特登整高啲

腰都直啲
行路人生勝利者

冇人睇你條傻仔

龜頭可以點整高啲

你煩住我，我亦煩住我，太合襯

﹎ ┈ ┈ ┈ ﹎
﹎┈ ● o .﹎ ﹎
┈ ┈ /█\/▓\ ﹎ ┈
▅▆▇█████▇▆